籃球是世界最受歡迎運動

點解籃球甘受歡迎同好玩但個d咩國際賽矛乜人睇
反而咩垃圾足球既世界盃甘多人睇 見到刀想嘔
籃球明明戰術又多過足球
籃球d球員又高大令仔過足球果d死矮撚
點解我話籃球受歡迎過足球？
你地睇下平時小學中學果到既小息午膳全部刀系打籃球 足球撚去左邊
囡囡又中意睇d高大令仔打波 小妹有時刀按捺不住
玩開籃球既手足你地話系吾系
死足撚仲要講到足球好勁
歡迎玩籃球既手足一齊推廣 趕走足球撚

利申：下年升中一

呢度無人識你喎

Ching吾洗識我 有心搞好籃球就好了

收皮啦 玩具都話系運動😂

曲ching上身